哈哈，沙勇新被強制辭職了，你條冚家產警犬都有今日啦

文青啊嗱！驚犬啊嗱！
天da啊嗱！約炮啊嗱！
蒙古啊嗱！你老母啊！

呢鑊你仲唔收皮，成份ＣＶ花晒＋臭晒朵！哈哈哈！

蒙古shark，dudududududu~
文青shark，dudududududu~
約炮shark，dudududududu~
辭職shark！

辭職shark，dudududududu~
自瀆shark，dudududududu~
Ex警shark，dudududududu~
失業shark！

屓

Angela

屌過angela 都抵啦

樓主係姓沙

樓主強顏歡笑

樓主笑著流淚

改變唔到我已經放棄迷angela的事實

驚記者會講？

黑驚記者會講？*

無SOURCE唔好9UP啦

真係架？

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

少年警棍no more

我屌你老母

po咪po

quote呢句做乜撚野啊

我唔知咩事，但係現場氣氛好好

不要再說了

倒不如…

樓主知唔知angela有冇畀沙蛇塞驚棍入閪

屌過袁xx不枉此生啦

沙蛇好波 失業萬歲

fact check?

肉便器

咪係囉，有無實質證據先

沙皮狗

咪能25啦

問下9硬

祝沙蛇前程萬里，升上深圳做公安服務香港市民

我相信有，你也最好相信。

冇波，同屌男人冇分別

所有關於Angela嘅問題

我都無力去回應

我已不迷了，迷袁黨也解散良久了

我地港毒應該眾籌請沙SIR開班教點約炮

簽了！

FC？？？

証實左未

鳩硬蛇同羅蛇分別ＰＭ左我講左呢個消息

邊忽靚其實

我都唔明

呢個人必須落地獄

好令好可愛

系

想搵港父幫忙送佢落去

咪推垃圾post

咁你推果個post咪得囉，又特登開個post 做咩姐，又唔係有獨家料

fuck chucked?

希望係真

咪撚推埋晒d冇意義嘅post，善用不推post回覆功能啦，白痴連登仔

好可惜，有十個廢柴，得一個受到應得嘅報應…

FC?

有無source?

波台入面啲驚犬手足有比料

個西好靚
你地唔會明

冷處理
好好運用不推文回覆

Angela係佢ex 但係做錯左D咩 點解個個狙擊佢

不推文回覆

已經第3頁都未有fact check

睇我個名啦

奔開呢個po要好大勇氣

收皮啦
沙sir仲日日警署食緊女啊

真 condom仔

唔洗，我已經放下了

笑完麻煩推返正經post

fc咗未呀？

作埋啲假新聞同啲藍絲page有咩分別

中出咗angela都抵啦

Fact-checked?

對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有群眾！
光復香港！時代革命！

angela比狗屌

冇中出過

首歌

垃圾po用不推文回覆啦屌

Fc?

屌 樓主首歌想點

咁多人屌過 又黑又鬆
真係唔明個西點靚法

有幾抵

不要說和理非和武勇,試著說手足

推呢個

baby shark嘛

好

運蛇因乜解究你咁能２５

Angela 25你在先

唔想推但首歌好撚好笑

繼續追擊啦

唔好比佢入任何保安公司做呀

容乜易帶人入control room拍拍拍

奔次次都咁高汁

佢有幾高級啊 唔係個個都會有

尼清很久沒見！

幾時到屌柏林

停咗職咋喎

應該有小朋友先識

非行動post請使用"不推文回覆"

人地當你condom 咋
上左神枱返支搵錢仲需要你班毒L咩

屌緊第二個警長個老婆
慰安勇

其實好普通，又無身材

賀

沙勇新先生提早退休

祝

人見人打 永不超生

堅唔堅呀，
係我就今晚食好 d 賀一賀佢

冇證冇據你講乜春都得

fc?

堅？

呢個豬組合幾好

成班fact check咗先啦

High Juice

呀奔因愛成恨得好嚴重

冇

唔愛了

Police 強制辭職 有可能做黑社會 25仔線人😏

真定假呀
唔撚信

沙蛇重守緊SSP阿
占奔醒啦好嗎 CHECKED WITH POPO

記住不推文回覆呀

放條警棍上網賣 可以頂幾日

冇得抱屌啦

咁豬

安全屋食人妻、野野headshot、警黑勾結、當街除女女底褲，都冇俾人炒啦。
預示到依家黑警臭格輪姦女示威者，再話女示威者係以陰部襲警。反抗嘅話，就話話佢畏罪，以lan線自殺，都一樣得。
就算上法庭，都一樣無罪釋放(已有案例，警察姦完條女大肚，無罪釋放)
約女番警署扑野會被炒？聽完真係得啖笑。ff下好喇，依啲可能常規黎嫁

班狗最攬自己友，上網當尻吹邊有可能抄

唔信

agreed

堅定流啊？

屌咪撚閛重複po啦
係咪毒撚想引人注意啊

約唔約到佢一齊出黎遊行

一定唔會而家炒 要處分都係等件事完

踢左佢→雪藏一陣→轉移視線→之後再拎返出黎升職
同TVB啲偽人一樣好無
用下腦，諗多啲唔該

Baby沙 Dudu Dudu Dudu baby

屌你首歌笑死

呢單係邊單
呢排太多料 跟唔切

真

冇圖冇片冇公告冇真相既年代，你話你係CP都得啦

堅定流? 唔想空歡喜一場

唔知堅定流
正皮比baby shark
屓

邊個係angela

冇警察做，做黑社會

無乜人推post
【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

歌黎架? 邊首?

baby shark

開心仔

屌 流料

推撚左7頁都唔知真定假
仲咁撚多正皮係咪痴撚線

假架on9

入過文青女神的三洞

算係咁

係咪真架 係既要開香檳慶祝

Fact check?

有分別咩？

仲有好多摩牙摩牙

Baby沙

認真啱啱見到angela yuen 同游學修 喺銅鑼灣
佢地之間有咩事
有冇懶人包可以追下

source？

邊個係沙勇

source ahhhhhh
fact check ahhhhhhhhh

人地全職約炮姐。

勁可愛囉

樓主白卡

你未屌過唔會明

連登多弱智，你第一日上連登咩？

多咗個窿

說好不要提

個mv無得再講「我叫沙蛇」

[集思廣益] 如果你係劉業成 你會用D咩方法黎解散依場運動?

fake news

過街老鼠就咪撚提啦

強姦咪唔洗炒仲有職升囉
約乜撚野炮呢

樓主高汁

圖都無張,不推文回覆

Hello mo source

證據？

片呢

會去機場既手足！
可以叫旅客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾佢地搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！

黃曉明老婆

唔多信

佢又話自己係消防既

fakenews

帶套！？

Source

好波啊

點解呢啲post都推到上熱門
推行動post啦大家

垃圾post咪撚到推啦

屌你老母 咩source 咩fc 都冇
咁都熱門？ 連登仔你地搞咩

source?

咪推啦屌

你屌過西隧？

一人一個掩護神器！救救落單手足！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

我去咗藍絲論壇
冇fact check都咁多人自high?

求fact check

FC? :o

棄暗投明，快啲調轉槍頭爆狗屋黑幕

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

清潔好多地方請人呀 沙sir

你又知 你係沙sir定angela

一諗起Angela Yuen同佢玩過啲刺激嘢就唔開胃

屌你 無圖都9up到 第6頁

就係因為連你都冇用不推文回覆囉屌

Pish，新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

不如真係炒咗先講啦